{% case section.settings.colors %}
  {% when 'white' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--white">
  {% when 'light' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--light">
  {% when 'accent' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--accent">
  {% when 'dark' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--dark">
{% endcase %}

<div class="container">
	<div class="row">
		<div class="page-width col-md-12">
    {% if section.settings.title != blank %}

      <div class="title-bar {{ settings.title-bar-styling }} custom-font">
      	<h2><span>{{ section.settings.title | escape }}</span></h2>
      	<div class="clear"></div>
      </div>

    {% endif %}

    {%- assign collection = collections[section.settings.collection] -%}

    {% case section.settings.grid %}
      {% when '2' %}
        {%- assign grid_item_width = 'col-xs-6 col-sm-6 col-md-6 two_columns' -%}
      {% when '3' %}
        {%- assign grid_item_width = 'col-xs-6 col-sm-4 col-md-4 three_columns' -%}
      {% when '4' %}
        {%- assign grid_item_width = 'col-xs-6 col-sm-6 col-md-3 four_columns' -%}
      {% when '5' %}
        {%- assign grid_item_width = 'col-xs-6 col-sm-6 col-md-fifth five_columns' -%}
      {% when '6' %}
        {%- assign grid_item_width = 'col-xs-6 col-sm-4 col-md-2 six_columns' -%}
    {% endcase %}

    {%- assign product_limit = section.settings.grid | times: section.settings.rows -%}

    <div class="row homepage-featured-products {% if section.settings.match-height %}products--match-height{% endif %}">

      {% for product in collection.products limit: product_limit %}
        <div class="grid__item {{ grid_item_width }} wow zoomIn collection-image-anim

        {% case section.settings.grid %}
          {% when '2' %}
            {% cycle ' alpha mobile-clear tablet-clear', ' omega' %}
          {% when '3' %}
              {% cycle ' alpha mobile-clear', '', ' mobile-clear omega', 'alpha', ' mobile-clear', ' omega' %}
          {% when '4' %}
              {% cycle ' alpha mobile-clear tablet-clear', '', ' mobile-clear tablet-clear', ' omega' %}
          {% when '5' %}
            {% cycle ' alpha mobile-clear tablet-clear', '', ' mobile-clear tablet-clear', '', ' omega mobile-clear tablet-clear', ' alpha', ' mobile-clear tablet-clear', '', ' mobile-clear tablet-clear', ' omega' %}
          {% when '6' %}
              {% cycle ' alpha mobile-clear tablet-clear', '', ' mobile-clear', ' tablet-clear', ' mobile-clear', ' omega' %}
        {% endcase %}

		{% if section.settings.rows == 1 %} no-bottom-margin{% endif %}

        ">

        <div class="indiv-product">

					{% case section.settings.hover-effect %}

						{% when 'none' %}

						<a class="grid__image" href="{{ product.url | within: collection }}" title="{{product.title}}">
							{% include 'responsive-image' with product.featured_image, alt: product.title %}
						</a>

						{% when 'second-image' %}

							{% if product.images.size > 1 %}

								<div class="reveal">
									<a class="grid__image" href="{{ product.url | within: collection }}" title="{{product.title}}">
										{% include 'responsive-image' with product.featured_image, alt: product.title %}
										<div class="hidden">
											{% include 'responsive-image' with product.images[1], alt: product.images.last.alt %}
										</div>
									</a>
								</div>

							{% else %}

								<a class="grid__image" href="{{ product.url | within: collection }}" title="{{product.title}}">
									{% include 'responsive-image' with product.featured_image, alt: product.title %}
								</a>

							{% endif %}

						{% when 'zoom' %}

						<div class="collection-image--zoom-effect">
							<div class="zoom-effect--inner">
								<a class="grid__image" href="{{ product.url | within: collection }}" title="{{product.title}}">
									{% include 'responsive-image' with product.featured_image, alt: product.title %}
								</a>
							</div>
						</div>

						{% endcase %}

        	<div class="hp-title">

        		{% if section.settings.show-vendor %}
        			<div class="indiv-product-vendor-text">{{ product.vendor | link_to_vendor }}</div>
        		{% endif %}

        		<a href="{{ product.url | within: collection }}">

        			<div class="indiv-product-title-text">{{ product.title }}</div>

        			<span class="money-styling">
        				{% if product.compare_at_price_max > product.price %}
        					<span class="compare-at-price"><span class="money">{{ product.compare_at_price_max | money }}</span></span>
        				{% endif %}

                {% if product.price_varies %}
                    <small>{{ 'products.general.from' | t }}</small> <span class="money">{{ product.price_min | money }}</span>
                {% else %}
                    <span class="money">{{ product.price_min | money }}</span>
                {% endif %}
        			</span>

              {% if section.settings.show_reviews %}
                <span class="shopify-product-reviews-badge" data-id="{{ product.id }}"></span>
              {% endif %}

        		</a>
        	</div>
        </div>

        {% if product.compare_at_price_max > product.price and product.available and settings.sale_badge %}
        	<div class="sale-badge">{{ 'products.general.sale' | t }}</div>
        {% endif %}
        {% unless product.available %}
            <div class="sold-out-badge">{{ 'products.product.sold_out' | t }}</div>
        {% endunless %}

        </div>

      {% else %}

        {% for i in (1..product_limit) %}
          <div class="grid__item {{ grid_item_width }}

          {% case section.settings.grid %}
            {% when '2' %}
              {% cycle 'alpha', 'omega' %}
            {% when '3' %}
              {% cycle ' alpha', '', ' omega' %}
            {% when '4' %}
              {% cycle ' alpha', '', '', ' omega' %}
            {% when '5' %}
              {% cycle ' alpha', '', '', '', ' omega' %}
            {% when '6' %}
               {% cycle ' alpha', '', '', '', '', ' omega' %}
          {% endcase %}

		  {% if section.settings.rows == 1 %} no-bottom-margin{% endif %}

          ">

            <div class="indiv-product">

							{% case section.settings.hover-effect %}

							{% when 'none' %}

            	<a href="/admin/products" class="onboarding-link">
					{% capture current %}{% cycle 1, 2, 3 %}{% endcapture %}
					{{ 'product-' | append: current | placeholder_svg_tag: 'icon icon--placeholder' }}
            	</a>

							{% when 'second-image' %}

							<a href="/admin/products" class="onboarding-link">
					{% capture current %}{% cycle 1, 2, 3 %}{% endcapture %}
					{{ 'product-' | append: current | placeholder_svg_tag: 'icon icon--placeholder' }}
							</a>

							{% when 'zoom' %}

							<div class="collection-image--zoom-effect collection-image--zoom-effect-onboarding">
								<div class="zoom-effect--inner">
									<a href="/admin/products" class="onboarding-link">
									{% capture current %}{% cycle 1, 2, 3 %}{% endcapture %}
									{{ 'product-' | append: current | placeholder_svg_tag: 'icon icon--placeholder' }}
									</a>
								</div>
							</div>

							{% endcase %}

            	<div class="hp-title">
            		<a href="/admin/products">
            			<div class="indiv-product-title-text">{{ 'general.onboarding.product_title' | t }}</div>
            			<span class="money money-styling">Â£19.99</span>
            		</a>
            	</div>
            </div>

          </div>
        {% endfor %}
      {% endfor %}
    </div>

    {% if section.settings.show_view_all %}
      <div class="text-center">
        <a href="{{ collection.url }}" class="btn btn-custom">
          {{ 'collections.general.view_all' | t }}
        </a>
      </div>
    {% endif %}
	</div>
  </div>
</div>
</div>

{% schema %}
{
    "name": {
        "en": "Featured collection",
        "de": "Vorgestellte Kollektion",
        "es": "Colecci\u00f3n destacada",
        "fr": "Collection en vedette",
        "pt-PT": "Cole\u00e7\u00e3o em destaque"
    },
    "class": "homepage-section--featured-products-wrapper wow fadeIn",
    "settings": [
        {
            "type": "select",
            "id": "colors",
            "label": {
                "en": "Color scheme",
                "de": "Farbschema",
                "es": "Esquema de colores",
                "fr": "Palette de couleurs",
                "pt-PT": "Esquema de cores"
            },
            "default": "white",
            "options": [
                {
                    "value": "white",
                    "label": {
                        "en": "White",
                        "de": "Wei\u00df",
                        "es": "Blanco",
                        "fr": "Blanc",
                        "pt-PT": "Branco"
                    }
                },
                {
                    "value": "light",
                    "label": {
                        "en": "Light",
                        "de": "Licht",
                        "es": "Luz",
                        "fr": "Clair",
                        "pt-PT": "Claro"
                    }
                },
                {
                    "value": "accent",
                    "label": {
                        "en": "Feature",
                        "de": "Eigenschaft",
                        "es": "Destacado",
                        "fr": "Caract\u00e9ristique",
                        "pt-PT": "Funcionalidade"
                    }
                },
                {
                    "value": "dark",
                    "label": {
                        "en": "Dark",
                        "de": "Dunkel",
                        "es": "Oscuro",
                        "fr": "Fonc\u00e9",
                        "pt-PT": "Escuro"
                    }
                }
            ],
            "info": {
                "en": "The colors in each 'scheme' can be changed in the 'General settings' > 'Colors' section of your admin",
                "de": "Die Farben in jedem \u201eSchema\u201c k\u00f6nnen im Bereich \u201eAllgemeine Einstellungen\u201c > \u201eFarben\u201c Ihres Administrators ge\u00e4ndert werden ",
                "es": "Los colores en cada \u00abesquema\u00bb pueden cambiarse en la secci\u00f3n \u00abAjustes generales\u00bb > \u00abColores\u00bb de tu administrador",
                "fr": "Les couleurs de chaque \u00ab palette \u00bb peuvent \u00eatre chang\u00e9es dans la section \u00ab Param\u00e8tres g\u00e9n\u00e9raux \u00bb > \u00ab Couleurs \u00bb de votre administrateur",
                "pt-PT": "As cores em cada \"esquema\" podem serl alteradas na sec\u00e7\u00e3o \"Defini\u00e7\u00f5es gerais\" > \"Cores\" do seu painel de administra\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "text",
            "id": "title",
            "label": {
                "en": "Heading",
                "de": "\u00dcberschrift",
                "es": "Encabezado",
                "fr": "Rubrique",
                "pt-PT": "T\u00edtulo"
            },
            "default": {
                "en": "Featured products",
                "de": "Vorgestellte Produkte",
                "es": "Productos destacados",
                "fr": "Produits en vedette",
                "pt-PT": "Produtos em destaque"
            }
        },
        {
            "type": "checkbox",
            "id": "show-vendor",
            "label": {
                "en": "Show vendor",
                "de": "Verk\u00e4ufer anzeigen",
                "es": "Mostrar vendedor",
                "fr": "Afficher le vendeur",
                "pt-PT": "Mostrar vendedor"
            },
            "default": false
        },
        {
            "type": "select",
            "id": "hover-effect",
            "label": {
                "en": "Hover effect",
                "de": "Hover-Effekt",
                "es": "Efecto al pasar el cursor por encima",
                "fr": "Effet de survol",
                "pt-PT": "Efeito hover"
            },
            "default": "zoom",
            "options": [
                {
                    "value": "none",
                    "label": {
                        "en": "None",
                        "de": "Keiner",
                        "es": "Ninguno",
                        "fr": "Aucun",
                        "pt-PT": "Nenhum"
                    }
                },
                {
                    "value": "zoom",
                    "label": {
                        "en": "Zoom",
                        "de": "Zoom",
                        "es": "Zoom",
                        "fr": "Zoom",
                        "pt-PT": "Aumentar"
                    }
                },
                {
                    "value": "second-image",
                    "label": {
                        "en": "Show Second Product Image",
                        "de": "Zweites Produktbild anzeigen",
                        "es": "Mostar la segunda imagen del producto",
                        "fr": "Montrer la deuxi\u00e8me image du produit",
                        "pt-PT": "Mostrar Imagem do Segundo Produto"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "collection",
            "type": "collection",
            "label": {
                "en": "Collection",
                "de": "Kollektion",
                "es": "Colecci\u00f3n",
                "fr": "Collection",
                "pt-PT": "Cole\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "select",
            "id": "grid",
            "label": {
                "en": "Products per row",
                "de": "Produkte pro Zeile",
                "es": "Productos por fila",
                "fr": "Produits par ligne",
                "pt-PT": "Produtos por linha"
            },
            "default": "4",
            "options": [
                {
                    "value": "2",
                    "label": "2"
                },
                {
                    "value": "3",
                    "label": "3"
                },
                {
                    "value": "4",
                    "label": "4"
                },
                {
                    "value": "5",
                    "label": "5"
                },
                {
                    "value": "6",
                    "label": "6"
                }
            ]
        },
        {
            "type": "range",
            "id": "rows",
            "min": 1,
            "max": 5,
            "step": 1,
            "label": {
                "en": "Rows",
                "de": "Zeilen",
                "es": "Filas",
                "fr": "Lignes",
                "pt-PT": "Linhas"
            },
            "default": 1
        },
        {
            "type": "checkbox",
            "id": "show_view_all",
            "label": {
                "en": "Show 'View all' button",
                "de": "\u201eAlle ansehen\u201c-Button anzeigen",
                "es": "Mostrar bot\u00f3n \u00abVer todos\u00bb",
                "fr": "Afficher le bouton \u00ab Voir tout \u00bb",
                "pt-PT": "Mostrar bot\u00e3o \"Ver tudo\""
            },
            "default": false
        },
        {
            "type": "header",
            "content": {
                "en": "Auto-height images",
                "de": "Automatische Bildh\u00f6he",
                "es": "Altura autom\u00e1tica de las im\u00e1genes",
                "fr": "Modifier automatiquement la hauteur des images",
                "pt-PT": "Configurar automaticamente a altura das imagens"
            }
        },
        {
            "type": "paragraph",
            "content": {
                "en": "Set all of your images to be the same height",
                "de": "Stellen Sie alle Ihre Bilder auf dieselbe H\u00f6he ein",
                "es": "Configura sus im\u00e1genes para que todas tengan la misma altura.",
                "fr": "R\u00e9glez toutes vos images \u00e0 la m\u00eame hauteur",
                "pt-PT": "Configure uma altura para todas as suas imagens"
            }
        },
        {
            "type": "checkbox",
            "id": "match-height",
            "label": {
                "en": "Enable auto-height",
                "de": "Automatische H\u00f6he aktivieren",
                "es": "Habilitar altura autom\u00e1tica",
                "fr": "Activer la hauteur automatique",
                "pt-PT": "Ativar configura\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de altura"
            },
            "default": false
        },
        {
            "type": "header",
            "content": {
                "en": "Reviews",
                "de": "Bewertungen",
                "es": "Opiniones",
                "fr": "Commentaires",
                "pt-PT": "Opini\u00f5es"
            }
        },
        {
            "type": "checkbox",
            "id": "show_reviews",
            "label": {
                "en": "Enable",
                "de": "Aktivieren",
                "es": "Habilitar",
                "fr": "Activer",
                "pt-PT": "Ativar efeito de paralaxe"
            },
            "default": true
        },
        {
            "type": "paragraph",
            "content": {
                "en": "You will need to install Shopify's [Product Reviews app](https://apps.shopify.com/product-reviews) before enabling this option.",
                "de": "Sie m\u00fcssen Shopifys [Produktbewertungen-App](https://apps.shopify.com/product-reviews) installieren, um diese Option aktivieren zu k\u00f6nnen.",
                "es": "Necesitar\u00e1 instalar la aplicaci\u00f3n de Shopify [Product Reviews app](https://apps.shopify.com/product-reviews) antes de habilitar esta opci\u00f3n.",
                "fr": "Vous devrez installer Shopify's [application de commentaires de produits](https://apps.shopify.com/product-reviews) avant d'activer cette option.",
                "pt-PT": "Ter\u00e1 de instalar a [aplica\u00e7\u00e3o de Avalia\u00e7\u00f5es de Produtos](https://apps.shopify.com/product-reviews) da Shopify antes de ativar esta op\u00e7\u00e3o."
            }
        }
    ],
    "presets": [
        {
            "name": {
                "en": "Featured collection",
                "de": "Vorgestellte Kollektion",
                "es": "Colecci\u00f3n destacada",
                "fr": "Collection en vedette",
                "pt-PT": "Cole\u00e7\u00e3o em destaque"
            },
            "category": {
                "en": "Collection",
                "de": "Kollektion",
                "es": "Colecci\u00f3n",
                "fr": "Collection",
                "pt-PT": "Cole\u00e7\u00e3o"
            }
        }
    ]
}
{% endschema %}
