{% case section.settings.colors %}
  {% when 'white' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--white">
  {% when 'light' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--light">
  {% when 'accent' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--accent">
  {% when 'dark' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--dark">
{% endcase %}

<div class="container">
	<div class="row">
		<div class="page-width col-md-12">
    {% if section.settings.title != blank %}
      <div class="title-bar {{ settings.title-bar-styling }} custom-font">
      	<h2><span>{{ section.settings.title | escape }}</span></h2>
      	<div class="clear"></div>
      </div>
    {% endif %}

    {% case section.settings.grid %}
      {% when 2 %}
        {%- assign grid_item_width = 'col-md-6' -%}
      {% when 3 %}
        {%- assign grid_item_width = 'col-sm-4 col-md-4' -%}
      {% when 4 %}
        {%- assign grid_item_width = 'col-sm-6 col-md-3' -%}
    {% endcase %}

    <div class="collection-grid">
      <div class="row">
        {% for block in section.blocks limit: section.blocks.size %}
          <div class="{{ grid_item_width }} indiv-collection-grid-homepage

          {% case section.settings.grid %}
            {% when 3 %}
            	{% cycle ' alpha', '', ' omega' %}
            {% when 4 %}
            	{% cycle ' alpha', '', '', ' omega' %}
          {% endcase %}

          " {{ block.shopify_attributes }}>
            {%- assign collection = collections[block.settings.collection] -%}


					{%- assign image_size = '600x' -%}

					<div class="homepage-collection-grid-inner">
					  <div class="grid-image">
					    <a href="{{ collection.url }}" class="grid-image--centered">
					    {% if collection.empty? %}
					          {% capture current %}{% cycle 1, 2, 3, 4, 5, 6 %}{% endcapture %}
					          {{ 'collection-' | append: current | placeholder_svg_tag: 'icon icon--placeholder' }}
					    {% else %}
					      {% if collection.image %}
					        {% include 'responsive-image' with collection, alt: collection.image.alt %}
					      {% else %}
					        {% assign product = collection.products | first %}
					        {% include 'responsive-image' with product, alt: product.featured_image.alt %}
					      {% endif %}
					    {% endif %}
					    </a>
					  </div>
					</div>

					<div class="hp-title homepage-collection-link">
					{% if collection.empty? %}
					  <a href="#" class="collection-item__title custom-font">{{ 'general.onboarding.collection_title' | t }}</a>
					{% else %}
					  <a href="{{ collection.url }}" class="collection-item__title custom-font">{{ collection.title }}</a>
					{% endif %}
					</div>
          </div>
        {% endfor %}
      </div>
    </div>

    {% if section.blocks.size == 0 %}
      <div class="placeholder-noblocks">
		  {{ 'general.onboarding.no_content' | t }}
		</div>
    {% endif %}
  </div>
</div>
</div>
</div>

{% schema %}
{
    "name": {
        "en": "Collection list",
        "de": "Kollektionsliste",
        "es": "Lista de colecciones",
        "fr": "Liste des collections",
        "pt-PT": "Lista da cole\u00e7\u00e3o"
    },
    "class": "homepage-section--featured-collections-wrapper wow fadeIn",
    "max_blocks": 12,
    "settings": [
        {
            "type": "select",
            "id": "colors",
            "label": {
                "en": "Color scheme",
                "de": "Farbschema",
                "es": "Esquema de colores",
                "fr": "Palette de couleurs",
                "pt-PT": "Esquema de cores"
            },
            "default": "white",
            "options": [
                {
                    "value": "white",
                    "label": {
                        "en": "White",
                        "de": "Wei\u00df",
                        "es": "Blanco",
                        "fr": "Blanc",
                        "pt-PT": "Branco"
                    }
                },
                {
                    "value": "light",
                    "label": {
                        "en": "Light",
                        "de": "Licht",
                        "es": "Luz",
                        "fr": "Clair",
                        "pt-PT": "Claro"
                    }
                },
                {
                    "value": "accent",
                    "label": {
                        "en": "Feature",
                        "de": "Eigenschaft",
                        "es": "Destacado",
                        "fr": "Caract\u00e9ristique",
                        "pt-PT": "Funcionalidade"
                    }
                },
                {
                    "value": "dark",
                    "label": {
                        "en": "Dark",
                        "de": "Dunkel",
                        "es": "Oscuro",
                        "fr": "Fonc\u00e9",
                        "pt-PT": "Escuro"
                    }
                }
            ],
            "info": {
                "en": "The colors in each 'scheme' can be changed in the 'General settings' > 'Colors' section of your admin",
                "de": "Die Farben in jedem \u201eSchema\u201c k\u00f6nnen im Bereich \u201eAllgemeine Einstellungen\u201c > \u201eFarben\u201c Ihres Administrators ge\u00e4ndert werden ",
                "es": "Los colores en cada \u00abesquema\u00bb pueden cambiarse en la secci\u00f3n \u00abAjustes generales\u00bb > \u00abColores\u00bb de tu administrador",
                "fr": "Les couleurs de chaque \u00ab palette \u00bb peuvent \u00eatre chang\u00e9es dans la section \u00ab Param\u00e8tres g\u00e9n\u00e9raux \u00bb > \u00ab Couleurs \u00bb de votre administrateur",
                "pt-PT": "As cores em cada \"esquema\" podem serl alteradas na sec\u00e7\u00e3o \"Defini\u00e7\u00f5es gerais\" > \"Cores\" do seu painel de administra\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "text",
            "id": "title",
            "label": {
                "en": "Heading",
                "de": "\u00dcberschrift",
                "es": "Encabezado",
                "fr": "Rubrique",
                "pt-PT": "T\u00edtulo"
            },
            "default": {
                "en": "Featured collections",
                "de": "Vorgestellte Kollektionen",
                "es": "Colecciones destacadas",
                "fr": "Collections en vedette",
                "pt-PT": "Cole\u00e7\u00f5es em destaque"
            }
        },
        {
            "type": "range",
            "id": "grid",
            "min": 2,
            "max": 4,
            "step": 1,
            "label": {
                "en": "Collections per row",
                "de": "Kollektionen pro Zeile",
                "es": "Colecciones por filas",
                "fr": "Collections par rang\u00e9e",
                "pt-PT": "Cole\u00e7\u00f5es por linha"
            },
            "default": 3
        }
    ],
    "blocks": [
        {
            "type": "featured_collection",
            "name": {
                "en": "Collection",
                "de": "Kollektion",
                "es": "Colecci\u00f3n",
                "fr": "Collection",
                "pt-PT": "Cole\u00e7\u00e3o"
            },
            "settings": [
                {
                    "label": {
                        "en": "Collection",
                        "de": "Kollektion",
                        "es": "Colecci\u00f3n",
                        "fr": "Collection",
                        "pt-PT": "Cole\u00e7\u00e3o"
                    },
                    "id": "collection",
                    "type": "collection"
                }
            ]
        }
    ],
    "presets": [
        {
            "name": {
                "en": "Collection list",
                "de": "Kollektionsliste",
                "es": "Lista de colecciones",
                "fr": "Liste des collections",
                "pt-PT": "Lista da cole\u00e7\u00e3o"
            },
            "category": {
                "en": "Collection",
                "de": "Kollektion",
                "es": "Colecci\u00f3n",
                "fr": "Collection",
                "pt-PT": "Cole\u00e7\u00e3o"
            },
            "settings": {
                "grid": 3
            },
            "blocks": [
                {
                    "type": "featured_collection"
                },
                {
                    "type": "featured_collection"
                },
                {
                    "type": "featured_collection"
                }
            ]
        }
    ]
}
{% endschema %}
