{% case section.blocks.size %}
{% when 1 %}
	{% assign footer_item_width = 'col-md-12 col-sm-12' %}
{% when 2 %}
	{% assign footer_item_width = 'col-md-6 col-sm-6' %}
{% when 3 %}
	{% assign footer_item_width = 'col-md-4 col-sm-4' %}
{% when 4 %}
	{% assign footer_item_width = 'col-md-3 col-sm-6' %}
{% endcase %}

<footer>
	<div class="container">
		<div class="row">

			{% for block in section.blocks %}

				{% case block.type %}

					{% when 'menu' %}

						{%- assign footer_linklist = block.settings.footer_linklist -%}
						{% if linklists[footer_linklist].links.size > 0 %}
							<div class="{{ footer_item_width }} links-footer footer-block--wrapper">
								<h3>{{ block.settings.menu_title | escape }}</h3>
								<ul>
									{% for link in linklists[footer_linklist].links %}
										<li {% if link.object.tags and link.object.tags.size > 0 %} class="children"{% endif %}>
											<a href="{{link.url}}">{{link.title}}</a>
										</li>
									{% endfor %}
								</ul>
							</div>
						{% endif %}

					{% when 'text' %}

						<div class="{{ footer_item_width }} content-footer footer-block--wrapper">
							<h3>{{ block.settings.title | escape }}</h3>
							<div class="rte footer-article">{{ block.settings.richtext }}</div>
						</div>

					{% when 'newsletter' %}

						<div class="{{ footer_item_width }} mailing-list-footer footer-block--wrapper">
							<h3>{{ 'general.newsletter_form.header' | t }}</h3>
							{% if block.settings.footer_newsletter_description != empty %}
								<div class="rte">{{ block.settings.footer_newsletter_description }}</div>
							{% endif %}

							{% include 'newsletter-form' %}

						</div>

					{% when 'social' %}

						<div class="{{ footer_item_width }} footer-block--wrapper">
							<h3>{{ 'layout.footer.social_title' | t }}</h3>
							<div id="footer-right">
								{% include 'social-links' %}
							</div>
						</div>

					{% when 'content' %}

						<div class="{{ footer_item_width }} footer-block--wrapper">
							<h3>{{ 'layout.footer.accepted_payments' | t }}</h3>
							{% unless shop.enabled_payment_types == empty %}
								<div id="footer-payment-methods">
									{% for type in shop.enabled_payment_types %}
									  <img src="{{ type | payment_type_img_url }}" />
									{% endfor %}

								</div>
							{% endunless %}
						</div>

						{% when 'image' %}

						<style>
						  .footer-image-id--{{ block.id }} img {
								width: {{ block.settings.image_max_width }}%;
						  }
						</style>

							<div class="{{ footer_item_width }} footer-image-id--{{ block.id }} image-footer footer-block--wrapper">

								{% if block.settings.title != '' %}
									<h3>{{ block.settings.title }}</h3>
								{% endif %}

								{% if block.settings.image != blank %}
									{%- assign img_url = block.settings.image | img_url: '600x' -%}
								{% else %}
									{%- assign img_url = '' -%}
								{% endif %}
								{% if block.settings.link != blank and img_url != blank %}
									<a href="{{ block.settings.link }}">
								{% elsif img_url != blank %}
									<div class="image-bar__item">
								{% else %}
									<div class="image-bar__item">
								{% endif %}
								<div class="image-bar__content">
									{% if img_url == blank %}
											{{ 'image' | placeholder_svg_tag: 'icon icon--placeholder' }}
									{% else %}
											{% capture image_props %}style="max-width: {{ block.settings.image.width }}px"{% endcapture %}
											{% include 'responsive-image' with block.settings.image, blur: 'center', props: image_props %}
									{% endif %}
								</div>
								{% if block.settings.link != blank and img_url != blank %}
									</a>
								{% else %}
									</div>
								{% endif %}

							</div>

				{% endcase %}

			{% endfor %}

		</div>
	</div>

	<div class="bottom-footer">
		<div class="container">
			<div class="row">
				<div class="col-md-6">
					<p>
						<a href="/">&copy; {{ 'now' | date: '%Y' }} {{ shop.name }}</a> | {{ powered_by_link }}
					</p>
				</div>

				{% if section.settings.show_methods_of_payment %}
					{% unless enabled_payment_types == empty %}
						<ul id="footer-payment-methods" class="inline-list payment-icons">
							{% for type in shop.enabled_payment_types %}
								{{ type | payment_type_svg_tag: class:'payment-icon' }}
							{% endfor %}
						</ul>
					{% endunless %}
				{% endif %}
			</div>
		</div>
	</div>

</footer>

{% schema %}
{
    "name": {
        "en": "Footer",
        "de": "Fu\u00dfzeile",
        "es": "Pie de p\u00e1gina",
        "fr": "Pied de page",
        "pt-PT": "Rodap\u00e9"
    },
    "max_blocks": 4,
    "settings": [
        {
            "type": "checkbox",
            "id": "show_methods_of_payment",
            "label": {
                "en": "Payment icons",
                "de": "Zahlungssymbole",
                "es": "Iconos de pago",
                "fr": "Ic\u00f4nes de paiement",
                "pt-PT": "\u00cdcones de pagamento"
            },
            "default": true
        }
    ],
    "blocks": [
        {
            "type": "text",
            "name": {
                "en": "Text",
                "de": "Text",
                "es": "Texto",
                "fr": "Texte",
                "pt-PT": "Texto"
            },
            "settings": [
                {
                    "type": "text",
                    "id": "title",
                    "label": {
                        "en": "Heading",
                        "de": "\u00dcberschrift",
                        "es": "Encabezado",
                        "fr": "Rubrique",
                        "pt-PT": "T\u00edtulo"
                    },
                    "default": {
                        "en": "Contact us",
                        "de": "Kontaktieren Sie uns",
                        "es": "Contacto",
                        "fr": "Contactez-nous",
                        "pt-PT": "Contacte-nos"
                    }
                },
                {
                    "type": "richtext",
                    "id": "richtext",
                    "label": {
                        "en": "Text",
                        "de": "Text",
                        "es": "Texto",
                        "fr": "Texte",
                        "pt-PT": "Texto"
                    },
                    "default": {
                        "en": "<p>Share store details, promotions, or brand content with your customers.</p>",
                        "de": "<p>Teilen Sie Einzelheiten zum Store, Werbeaktionen oder Markeninhalte mit Ihren Kunden.</p>",
                        "es": "<p>Comparta detalles de la tienda, promociones o contenido de la marca con sus clientes.</p>",
                        "fr": "<p>Partagez les d\u00e9tails du magasin, les promotions ou le contenu de la marque avec vos clients. </p>",
                        "pt-PT": "<p>Partilhe detalhes, promo\u00e7\u00f5es ou conte\u00fado da marca da loja com os seus clientes.</p>"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "type": "menu",
            "name": {
                "en": "Menu",
                "de": "Men\u00fc",
                "es": "Men\u00fa",
                "fr": "Menu",
                "pt-PT": "Menu"
            },
            "settings": [
                {
                    "type": "text",
                    "id": "menu_title",
                    "label": {
                        "en": "Heading",
                        "de": "\u00dcberschrift",
                        "es": "Encabezado",
                        "fr": "Rubrique",
                        "pt-PT": "T\u00edtulo"
                    },
                    "default": {
                        "en": "Links",
                        "de": "Links",
                        "es": "Enlaces",
                        "fr": "Liens",
                        "pt-PT": "Liga\u00e7\u00f5es"
                    }
                },
                {
                    "type": "link_list",
                    "id": "footer_linklist",
                    "label": {
                        "en": "Menu",
                        "de": "Men\u00fc",
                        "es": "Men\u00fa",
                        "fr": "Menu",
                        "pt-PT": "Menu"
                    },
                    "default": "main-menu"
                }
            ]
        },
        {
            "type": "newsletter",
            "name": {
                "en": "Newsletter",
                "de": "Newsletter",
                "es": "Bolet\u00edn de noticias",
                "fr": "Bulletin d'information",
                "pt-PT": "Newsletter"
            },
            "limit": 1,
            "settings": [
                {
                    "type": "richtext",
                    "id": "footer_newsletter_description",
                    "label": {
                        "en": "Newsletter description",
                        "de": "Newsletter-Beschreibung",
                        "es": "Descripci\u00f3n del bolet\u00edn de noticias",
                        "fr": "Description du bulletin d'information",
                        "pt-PT": "Descri\u00e7\u00e3o da newsletter"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "type": "social",
            "name": {
                "en": "Social icons",
                "de": "Soziale Symbole",
                "es": "Iconos de redes sociales",
                "fr": "Ic\u00f4nes sociales",
                "pt-PT": "\u00cdcones sociais"
            },
            "limit": 1,
            "settings": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "content": {
                        "en": "Edit your social settings and accounts in General settings",
                        "de": "Bearbeiten Sie Ihre Social-Media-Einstellungen und -Konten in \u201eAllgemeine Einstellungen\u201c",
                        "es": "Edite sus ajustes y cuentas de redes sociales en los Ajustes generales",
                        "fr": "Modifier vos param\u00e8tres sociaux et vos comptes dans \u00ab Param\u00e8tres g\u00e9n\u00e9raux \u00bb",
                        "pt-PT": "Edite as suas defini\u00e7\u00f5es e contas de redes sociais nas Defini\u00e7\u00f5es gerais"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "type": "image",
            "name": {
                "en": "Image",
                "de": "Bild",
                "es": "Imagen",
                "fr": "Image",
                "pt-PT": "Imagem"
            },
            "settings": [
                {
                    "type": "image_picker",
                    "id": "image",
                    "label": {
                        "en": "Image",
                        "de": "Bild",
                        "es": "Imagen",
                        "fr": "Image",
                        "pt-PT": "Imagem"
                    }
                },
                {
                    "type": "range",
                    "id": "image_max_width",
                    "min": 10,
                    "max": 100,
                    "step": 10,
                    "unit": {
                        "en": "%",
                        "de": "%",
                        "es": "%",
                        "fr": "%",
                        "pt-PT": "%"
                    },
                    "label": {
                        "en": "Width",
                        "de": "Breite",
                        "es": "Ancho",
                        "fr": "Largeur",
                        "pt-PT": "Largura"
                    },
                    "default": 70
                },
                {
                    "type": "url",
                    "id": "link",
                    "label": {
                        "en": "Link",
                        "de": "Link",
                        "es": "Enlace",
                        "fr": "Lien",
                        "pt-PT": "Liga\u00e7\u00e3o"
                    },
                    "info": {
                        "en": "Optional",
                        "de": "Optional",
                        "es": "Opcional",
                        "fr": "Facultatif",
                        "pt-PT": "Opcional"
                    }
                },
                {
                    "type": "text",
                    "id": "title",
                    "label": {
                        "en": "Heading",
                        "de": "\u00dcberschrift",
                        "es": "Encabezado",
                        "fr": "Rubrique",
                        "pt-PT": "T\u00edtulo"
                    },
                    "info": {
                        "en": "Optional",
                        "de": "Optional",
                        "es": "Opcional",
                        "fr": "Facultatif",
                        "pt-PT": "Opcional"
                    }
                }
            ]
        }
    ]
}
{% endschema %}
