{% if section.settings.image != blank %}
  <style>
    {% capture selector %}.image-section--{{ section.id }} .img{% endcapture %}
    {% if section.settings.parallax %}{% assign scale = 2 %}{% else %}{% assign scale = 1 %}{% endif %}
    {% include 'responsive-background-image' with section.settings.image, selector: selector, scale: scale %}

    .image-section--{{ section.id }} .img {
      background-position: {{ section.settings.alignment }};
      background-repeat: no-repeat;
      background-size: cover;
      width: 100%;
      height: 100%;
      position: absolute;
    }

    {% if section.settings.parallax %}
    @media screen and (max-width: 768px) {
      .image-section--{{ section.id }} .img {
        min-height: 100%;
      }
    }
    {% endif %}

  </style>
{% endif %}

{% if section.settings.text-over-image-width == 'full-width' %}
<div class="container-fluid homepage-slider-container">
{% else %}
<div class="container">
{% endif %}

<div class="row">
  <div class="page-width col-md-12">
  		<div class="index-section parallax-wrapper">
  		  <div class="image-section image-section--{{ section.id }} image-section--{{ section.settings.hero_size }}{% if section.settings.parallax %} image-section-parallax parallax{% endif %}">
  		    {% if section.settings.image == blank %}
  		      <div class="placeholder-background img">
  			      {{ 'lifestyle-1' | placeholder_svg_tag: 'icon icon--placeholder' }}
  		      </div>
          {% else %}
            <div class="img"></div>
  		    {% endif %}
  		  </div>
  		</div>
  	</div>
  </div>
</div>

{% schema %}
{
    "name": {
        "en": "Image",
        "de": "Bild",
        "es": "Imagen",
        "fr": "Image",
        "pt-PT": "Imagem"
    },
    "class": "homepage-section--image wow fadeIn",
    "settings": [
        {
            "type": "image_picker",
            "id": "image",
            "label": {
                "en": "Image",
                "de": "Bild",
                "es": "Imagen",
                "fr": "Image",
                "pt-PT": "Imagem"
            },
            "info": {
                "en": "1800 x 1200px recommended",
                "de": "1800 x 1200 px empfohlen",
                "es": "Recomendado 1800 x 1200 px",
                "fr": "1800 x 1200 px recommand\u00e9",
                "pt-PT": "1800 x 1200px, recomendado"
            }
        },
        {
            "type": "checkbox",
            "id": "parallax",
            "label": {
                "en": "Enable parallax effect",
                "de": "Parallaxeneffekt aktivieren",
                "es": "Habilitar efecto de paralaje",
                "fr": "Activer l'effet parallaxe",
                "pt-PT": "Ativar efeito de paralaxe"
            },
            "default": true,
            "info": {
                "en": "Landscape images will default to a set alignment to best fit screen",
                "de": "Bilder im Querformat werden standardm\u00e4\u00dfig auf beste Anpassung an den Bildschirm ausgerichtet",
                "es": "Las im\u00e1genes en apaisado se cambiar\u00e1n por defecto a una alineaci\u00f3n fija para ajustarse mejor a la pantalla",
                "fr": "Les images du paysage seront align\u00e9es par d\u00e9faut sur l'\u00e9cran qui leur convient le mieux",
                "pt-PT": "As imagens paisag\u00edsticas ter\u00e3o um alinhamento predefinido que melhor se adeque ao ecr\u00e3"
            }
        },
        {
            "type": "select",
            "id": "alignment",
            "label": {
                "en": "Image alignment",
                "de": "Bildausrichtung",
                "es": "Alineaci\u00f3n de la imagen",
                "fr": "Alignement de l'image",
                "pt-PT": "Alinhamento da imagem"
            },
            "default": "center",
            "options": [
                {
                    "value": "top",
                    "label": {
                        "en": "Top",
                        "de": "Oben",
                        "es": "Arriba",
                        "fr": "En haut",
                        "pt-PT": "Parte superior"
                    }
                },
                {
                    "value": "center",
                    "label": {
                        "en": "Middle",
                        "de": "Mitte",
                        "es": "Medio",
                        "fr": "Au milieu",
                        "pt-PT": "Centro"
                    }
                },
                {
                    "value": "bottom",
                    "label": {
                        "en": "Bottom",
                        "de": "Unten",
                        "es": "Abajo",
                        "fr": "En bas",
                        "pt-PT": "Parte inferior"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "type": "select",
            "id": "hero_size",
            "label": {
                "en": "Section height",
                "de": "Abschnitth\u00f6he",
                "es": "Altura de la secci\u00f3n",
                "fr": "Hauteur de section",
                "pt-PT": "Altura da sec\u00e7\u00e3o"
            },
            "default": "medium",
            "options": [
                {
                    "label": {
                        "en": "Extra Small",
                        "de": "Extra klein",
                        "es": "Muy peque\u00f1o",
                        "fr": "Extra petite",
                        "pt-PT": "Extra Pequeno"
                    },
                    "value": "x-small"
                },
                {
                    "label": {
                        "en": "Small",
                        "de": "Klein",
                        "es": "Peque\u00f1o",
                        "fr": "Petite",
                        "pt-PT": "Pequeno"
                    },
                    "value": "small"
                },
                {
                    "label": {
                        "en": "Medium",
                        "de": "Mittel",
                        "es": "Mediano",
                        "fr": "Moyenne",
                        "pt-PT": "M\u00e9dio"
                    },
                    "value": "medium"
                },
                {
                    "label": {
                        "en": "Large",
                        "de": "Gro\u00df",
                        "es": "Grande",
                        "fr": "Grande",
                        "pt-PT": "Grande"
                    },
                    "value": "large"
                },
                {
                    "label": {
                        "en": "Extra Large",
                        "de": "Extra gro\u00df",
                        "es": "Muy grande",
                        "fr": "Extra grande",
                        "pt-PT": "Extra Grande"
                    },
                    "value": "x-large"
                }
            ]
        },
        {
            "type": "select",
            "id": "text-over-image-width",
            "label": {
                "en": "Section width",
                "de": "Abschnittbreite",
                "es": "Ancho de la secci\u00f3n",
                "fr": "Largeur de section",
                "pt-PT": "Largura da sec\u00e7\u00e3o"
            },
            "default": "full-width",
            "options": [
                {
                    "label": {
                        "en": "Fixed",
                        "de": "Festgestellt",
                        "es": "Fijo",
                        "fr": "Fixe",
                        "pt-PT": "Fixo"
                    },
                    "value": "fixed"
                },
                {
                    "label": {
                        "en": "Full width",
                        "de": "Volle Breite",
                        "es": "Ancho completo",
                        "fr": "Pleine largeur",
                        "pt-PT": "Largura total"
                    },
                    "value": "full-width"
                }
            ]
        }
    ],
    "presets": [
        {
            "name": {
                "en": "Image",
                "de": "Bild",
                "es": "Imagen",
                "fr": "Image",
                "pt-PT": "Imagem"
            },
            "category": {
                "en": "Image",
                "de": "Bild",
                "es": "Imagen",
                "fr": "Image",
                "pt-PT": "Imagem"
            }
        }
    ]
}
{% endschema %}
