{% case section.settings.colors %}
  {% when 'white' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--white">
  {% when 'light' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--light">
  {% when 'accent' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--accent">
  {% when 'dark' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--dark">
{% endcase %}

  <div class="container">
    <div class="row image-bar">
      {% for block in section.blocks %}

        {% case section.blocks.size %}
          {% when 1 %}
            {%- assign column_size = 'col-sm-12 col-md-12 image-bar--single-image image-bar--single-column-mobile' -%}
          {% when 2 %}
            {%- assign column_size = ' col-xs-6 col-sm-6 col-md-6' -%}
          {% when 3 %}
            {%- assign column_size = 'col-sm-4 col-md-4 image-bar--single-column-mobile' -%}
          {% else %}
            {%- assign column_size = 'col-sm-6 col-md-3 image-bar--single-column-mobile' -%}
        {% endcase %}

        <div class="grid__item {{ column_size }}" {{ block.shopify_attributes }}>
          {% if block.settings.link != blank and block.settings.image != blank %}
            <a href="{{ block.settings.link }}">
          {% else %}
            <div class="image-bar__item">
          {% endif %}

          <div class="image-bar__content">
            {% if block.settings.image == blank %}
                {{ 'image' | placeholder_svg_tag: 'icon icon--placeholder' }}
            {% else %}
              {% include 'responsive-image' with block.settings.image, alt: collection.image.alt %}
            {% endif %}
          </div>

          {% if block.settings.link != blank and block.settings.image != blank %}
            </a>
          {% else %}
            </div>
          {% endif %}

          {% if block.settings.title != '' %}
            <h3 class="image-bar--title">{{ block.settings.title }}</h3>
          {% endif %}

          {% if block.settings.description != '' %}
            <div class="image-bar--description">{{ block.settings.description }}</div>
          {% endif %}

        </div>

      {% endfor %}

      {% if section.blocks.size == 0 %}
        <div class="placeholder-noblocks">
          {{ 'general.onboarding.no_content' | t }}
        </div>
      {% endif %}

    </div>
  </div>

</div>

{% schema %}
{
    "name": {
        "en": "Gallery",
        "de": "Galerie",
        "es": "Galer\u00eda",
        "fr": "Galerie",
        "pt-PT": "Galeria"
    },
    "class": "homepage-section--image-gallery-wrapper wow fadeIn",
    "max_blocks": 4,
    "settings": [
        {
            "type": "select",
            "id": "colors",
            "label": {
                "en": "Color scheme",
                "de": "Farbschema",
                "es": "Esquema de colores",
                "fr": "Palette de couleurs",
                "pt-PT": "Esquema de cores"
            },
            "default": "white",
            "options": [
                {
                    "value": "white",
                    "label": {
                        "en": "White",
                        "de": "Wei\u00df",
                        "es": "Blanco",
                        "fr": "Blanc",
                        "pt-PT": "Branco"
                    }
                },
                {
                    "value": "light",
                    "label": {
                        "en": "Light",
                        "de": "Licht",
                        "es": "Luz",
                        "fr": "Clair",
                        "pt-PT": "Claro"
                    }
                },
                {
                    "value": "accent",
                    "label": {
                        "en": "Feature",
                        "de": "Eigenschaft",
                        "es": "Destacado",
                        "fr": "Caract\u00e9ristique",
                        "pt-PT": "Funcionalidade"
                    }
                },
                {
                    "value": "dark",
                    "label": {
                        "en": "Dark",
                        "de": "Dunkel",
                        "es": "Oscuro",
                        "fr": "Fonc\u00e9",
                        "pt-PT": "Escuro"
                    }
                }
            ],
            "info": {
                "en": "The colors in each 'scheme' can be changed in the 'General settings' > 'Colors' section of your admin",
                "de": "Die Farben in jedem \u201eSchema\u201c k\u00f6nnen im Bereich \u201eAllgemeine Einstellungen\u201c > \u201eFarben\u201c Ihres Administrators ge\u00e4ndert werden ",
                "es": "Los colores en cada \u00abesquema\u00bb pueden cambiarse en la secci\u00f3n \u00abAjustes generales\u00bb > \u00abColores\u00bb de tu administrador",
                "fr": "Les couleurs de chaque \u00ab palette \u00bb peuvent \u00eatre chang\u00e9es dans la section \u00ab Param\u00e8tres g\u00e9n\u00e9raux \u00bb > \u00ab Couleurs \u00bb de votre administrateur",
                "pt-PT": "As cores em cada \"esquema\" podem serl alteradas na sec\u00e7\u00e3o \"Defini\u00e7\u00f5es gerais\" > \"Cores\" do seu painel de administra\u00e7\u00e3o"
            }
        }
    ],
    "blocks": [
        {
            "type": "image",
            "name": {
                "en": "Image",
                "de": "Bild",
                "es": "Imagen",
                "fr": "Image",
                "pt-PT": "Imagem"
            },
            "settings": [
                {
                    "type": "image_picker",
                    "id": "image",
                    "label": {
                        "en": "Image",
                        "de": "Bild",
                        "es": "Imagen",
                        "fr": "Image",
                        "pt-PT": "Imagem"
                    },
                    "info": {
                        "en": "1000 x 525px recommended",
                        "de": "1000 x 525 px empfohlen",
                        "es": "Recomendado 1000 x 525 px",
                        "fr": "1000 x 525 px recommand\u00e9",
                        "pt-PT": "1000 x 525px, recomendado"
                    }
                },
                {
                    "type": "url",
                    "id": "link",
                    "label": {
                        "en": "Link",
                        "de": "Link",
                        "es": "Enlace",
                        "fr": "Lien",
                        "pt-PT": "Liga\u00e7\u00e3o"
                    },
                    "info": {
                        "en": "Optional",
                        "de": "Optional",
                        "es": "Opcional",
                        "fr": "Facultatif",
                        "pt-PT": "Opcional"
                    }
                },
                {
                    "type": "text",
                    "id": "title",
                    "label": {
                        "en": "Title",
                        "de": "Titel",
                        "es": "T\u00edtulo",
                        "fr": "Titre",
                        "pt-PT": "T\u00edtulo"
                    },
                    "info": {
                        "en": "Optional",
                        "de": "Optional",
                        "es": "Opcional",
                        "fr": "Facultatif",
                        "pt-PT": "Opcional"
                    }
                },
                {
                    "type": "richtext",
                    "id": "description",
                    "label": {
                        "en": "Description",
                        "de": "Beschreibung",
                        "es": "Descripci\u00f3n",
                        "fr": "Description",
                        "pt-PT": "Descri\u00e7\u00e3o"
                    },
                    "info": {
                        "en": "Optional",
                        "de": "Optional",
                        "es": "Opcional",
                        "fr": "Facultatif",
                        "pt-PT": "Opcional"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "presets": [
        {
            "name": {
                "en": "Gallery",
                "de": "Galerie",
                "es": "Galer\u00eda",
                "fr": "Galerie",
                "pt-PT": "Galeria"
            },
            "category": {
                "en": "Image",
                "de": "Bild",
                "es": "Imagen",
                "fr": "Image",
                "pt-PT": "Imagem"
            },
            "blocks": [
                {
                    "type": "image"
                },
                {
                    "type": "image"
                },
                {
                    "type": "image"
                }
            ]
        }
    ]
}
{% endschema %}
