{% case section.settings.colors %}
  {% when 'white' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--white">
  {% when 'light' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--light">
  {% when 'accent' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--accent">
  {% when 'dark' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--dark">
{% endcase %}

<style>

.logo-bar-section--{{ section.id }} .logo-bar__item img,
.logo-bar-section--{{ section.id }} .logo-bar__item svg{
	max-width: {{ section.settings.width }}px;
}

</style>

<div class="container logo-bar-section--{{ section.id }}">
	<div class="row">
		<div class="page-width col-md-12">

    {% if section.settings.title != blank %}
      <div class="title-bar {{ settings.title-bar-styling }} custom-font">
      	<h2><span>{{ section.settings.title | escape }}</span></h2>
      	<div class="clear"></div>
      </div>
    {% endif %}

    {% if section.blocks.size > 0 %}
      <div class="logo-bar{% if section.settings.title_enable %} logo-bar--large{% endif %}">
        {% for block in section.blocks %}
          <div class="logo-bar__item{% if section.settings.title_enable %} logo-bar__item--large{% endif %}" {{ block.shopify_attributes }}>
            {% if block.settings.link != blank %}
              <a href="{{ block.settings.link }}" class="logo-bar__link">
            {% endif %}
            {% if block.settings.image != blank %}
              {% capture props %}
                style="max-width: {{ section.settings.width }}px"
              {% endcapture %}
              {% include 'responsive-image' with block.settings.image, alt: section.settings.image.alt, class: 'logo-bar__image', props: props, default_size: '240x' %}
            {% else %}
              {{ 'logo' | placeholder_svg_tag: 'icon icon--placeholder' }}
            {% endif %}
            {% if block.settings.link != blank %}
              </a>
            {% endif %}
          </div>
        {% endfor %}
      </div>
    {% endif %}

    {% if section.blocks.size == 0 %}
      <div class="placeholder-noblocks">
  {{ 'general.onboarding.no_content' | t }}
</div>

    {% endif %}
  </div>
</div>
</div>
</div>

{% schema %}
{
    "name": {
        "en": "Featured logos",
        "de": "Vorgestellte Logos",
        "es": "Logotipos destacados",
        "fr": "Logos en vedette",
        "pt-PT": "Log\u00f3tipos em destaque"
    },
    "class": "homepage-section--logo-bar-wrapper wow fadeIn",
    "max_blocks": 20,
    "settings": [
        {
            "type": "select",
            "id": "colors",
            "label": {
                "en": "Color scheme",
                "de": "Farbschema",
                "es": "Esquema de colores",
                "fr": "Palette de couleurs",
                "pt-PT": "Esquema de cores"
            },
            "default": "white",
            "options": [
                {
                    "value": "white",
                    "label": {
                        "en": "White",
                        "de": "Wei\u00df",
                        "es": "Blanco",
                        "fr": "Blanc",
                        "pt-PT": "Branco"
                    }
                },
                {
                    "value": "light",
                    "label": {
                        "en": "Light",
                        "de": "Licht",
                        "es": "Luz",
                        "fr": "Clair",
                        "pt-PT": "Claro"
                    }
                },
                {
                    "value": "accent",
                    "label": {
                        "en": "Feature",
                        "de": "Eigenschaft",
                        "es": "Destacado",
                        "fr": "Caract\u00e9ristique",
                        "pt-PT": "Funcionalidade"
                    }
                },
                {
                    "value": "dark",
                    "label": {
                        "en": "Dark",
                        "de": "Dunkel",
                        "es": "Oscuro",
                        "fr": "Fonc\u00e9",
                        "pt-PT": "Escuro"
                    }
                }
            ],
            "info": {
                "en": "The colors in each 'scheme' can be changed in the 'General settings' > 'Colors' section of your admin",
                "de": "Die Farben in jedem \u201eSchema\u201c k\u00f6nnen im Bereich \u201eAllgemeine Einstellungen\u201c > \u201eFarben\u201c Ihres Administrators ge\u00e4ndert werden ",
                "es": "Los colores en cada \u00abesquema\u00bb pueden cambiarse en la secci\u00f3n \u00abAjustes generales\u00bb > \u00abColores\u00bb de tu administrador",
                "fr": "Les couleurs de chaque \u00ab palette \u00bb peuvent \u00eatre chang\u00e9es dans la section \u00ab Param\u00e8tres g\u00e9n\u00e9raux \u00bb > \u00ab Couleurs \u00bb de votre administrateur",
                "pt-PT": "As cores em cada \"esquema\" podem serl alteradas na sec\u00e7\u00e3o \"Defini\u00e7\u00f5es gerais\" > \"Cores\" do seu painel de administra\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "range",
            "id": "width",
            "label": {
                "en": "Logo width",
                "de": "Logobreite",
                "es": "Ancho del logotipo",
                "fr": "Largeur du logo",
                "pt-PT": "Largura do log\u00f3tipo"
            },
            "min": 100,
            "max": 240,
            "step": 10,
            "unit": {
                "en": "px",
                "de": "px",
                "es": "px",
                "fr": "px",
                "pt-PT": "px"
            },
            "default": 150
        },
        {
            "type": "text",
            "id": "title",
            "label": {
                "en": "Heading",
                "de": "\u00dcberschrift",
                "es": "Encabezado",
                "fr": "Rubrique",
                "pt-PT": "T\u00edtulo"
            },
            "default": {
                "en": "As seen in",
                "de": "Wie gesehen in",
                "es": "Visto en",
                "fr": "Comme on peut le voir dans",
                "pt-PT": "Conforme visto em"
            }
        }
    ],
    "blocks": [
        {
            "type": "logo_image",
            "name": {
                "en": "Logo",
                "de": "Logo",
                "es": "Logotipo",
                "fr": "Logo",
                "pt-PT": "Log\u00f3tipo"
            },
            "settings": [
                {
                    "type": "image_picker",
                    "id": "image",
                    "label": {
                        "en": "Image",
                        "de": "Bild",
                        "es": "Imagen",
                        "fr": "Image",
                        "pt-PT": "Imagem"
                    }
                },
                {
                    "type": "url",
                    "id": "link",
                    "label": {
                        "en": "Link",
                        "de": "Link",
                        "es": "Enlace",
                        "fr": "Lien",
                        "pt-PT": "Liga\u00e7\u00e3o"
                    },
                    "info": {
                        "en": "Optional",
                        "de": "Optional",
                        "es": "Opcional",
                        "fr": "Facultatif",
                        "pt-PT": "Opcional"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "presets": [
        {
            "name": {
                "en": "Logo list",
                "de": "Logoliste",
                "es": "Lista de logotipos",
                "fr": "Liste des logos",
                "pt-PT": "Lista de log\u00f3tipos"
            },
            "category": {
                "en": "Image",
                "de": "Bild",
                "es": "Imagen",
                "fr": "Image",
                "pt-PT": "Imagem"
            },
            "blocks": [
                {
                    "type": "logo_image"
                },
                {
                    "type": "logo_image"
                },
                {
                    "type": "logo_image"
                },
                {
                    "type": "logo_image"
                }
            ]
        }
    ]
}
{% endschema %}
