{% case section.settings.colors %}
  {% when 'white' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--white">
  {% when 'light' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--light">
  {% when 'accent' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--accent">
  {% when 'dark' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--dark">
{% endcase %}

<style>

  #map-container-{{ section.id }} {
      display:block;
      width:100%;
      background:#eaeaea;
      max-height: 350px;
      height: {{ section.settings.height }};
  }

  .homepage-map--fallback {
      height: {{ section.settings.height }};
  }

  @media only screen and (max-width: 768px){
      #map-container-{{ section.id }}, .homepage-map--fallback {
          min-height: 50vw!important;
      }
  }

</style>

<script type="application/json" id="homepage-map--theme--{{ section.id }}">
{% case section.settings.colors %}
  {% when 'white' %}
    [
      { "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#f5f5f5" } ] },
      { "elementType": "labels.icon", "stylers": [ { "visibility": "off" } ] },
      { "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#616161" } ] },
      { "elementType": "labels.text.stroke", "stylers": [ { "color": "#f5f5f5" } ] },
      { "featureType": "administrative.land_parcel", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#bdbdbd" } ] },
      { "featureType": "poi", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#eeeeee" } ] },
      { "featureType": "poi", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#757575" } ] },
      { "featureType": "poi.park", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#e5e5e5" } ] },
      { "featureType": "poi.park", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#9e9e9e" } ] },
      { "featureType": "road", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#ffffff" } ] },
      { "featureType": "road.arterial", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#757575" } ] },
      { "featureType": "road.highway", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#dadada" } ] },
      { "featureType": "road.highway", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#616161" } ] },
      { "featureType": "road.local", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#9e9e9e" } ] },
      { "featureType": "transit.line", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#e5e5e5" } ] },
      { "featureType": "transit.station", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#eeeeee" } ] },
      { "featureType": "water", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#c9c9c9" } ] },
      { "featureType": "water", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#9e9e9e" } ] }
    ]
  {% when 'dark' %}
    [
      { "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#212121" } ] },
      { "elementType": "labels.icon", "stylers": [ { "visibility": "off" } ] },
      { "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#757575" } ] },
      { "elementType": "labels.text.stroke", "stylers": [ { "color": "#212121" } ] },
      { "featureType": "administrative", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#757575" } ] },
      { "featureType": "administrative.country", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#9e9e9e" } ] },
      { "featureType": "administrative.land_parcel", "stylers": [ { "visibility": "off" } ] },
      { "featureType": "administrative.locality", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#bdbdbd" } ] },
      { "featureType": "poi", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#757575" } ] },
      { "featureType": "poi.park", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#181818" } ] },
      { "featureType": "poi.park", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#616161" } ] },
      { "featureType": "poi.park", "elementType": "labels.text.stroke", "stylers": [ { "color": "#1b1b1b" } ] },
      { "featureType": "road", "elementType": "geometry.fill", "stylers": [ { "color": "#2c2c2c" } ] },
      { "featureType": "road", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#8a8a8a" } ] },
      { "featureType": "road.arterial", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#373737" } ] },
      { "featureType": "road.highway", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#3c3c3c" } ] },
      { "featureType": "road.highway.controlled_access", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#4e4e4e" } ] },
      { "featureType": "road.local", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#616161" } ] },
      { "featureType": "transit", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#757575" } ] },
      { "featureType": "water", "elementType": "geometry", "stylers": [ { "color": "#000000" } ] },
      { "featureType": "water", "elementType": "labels.text.fill", "stylers": [ { "color": "#3d3d3d" } ] }
    ]
  {% else %}
    []
  {% endcase %}
</script>

<div class="container">
    <div class="row">
        <div class="index-section col-md-12">
            <div class="page-width map-row homepage-map-content">
                {% capture image_layout %}
                    {% if section.settings.api_key != blank and section.settings.map_address != blank %}
                      {% assign map_visible = true %}
                    {% else %}
                      {% assign map_visible = false %}
                    {% endif %}
                    <div class="map-row__item col-md-8 col-sm-7 col-xs-12">
                        <div class="map-wrapper" data-id="{{ section.id }}" data-colors="{{ section.settings.colors }}">
                            <input type="hidden" id="apikey-{{ section.id }}" value="{{ section.settings.api_key | escape }}" />
                                {% if map_visible %}
                                    <div id="map-container-{{ section.id }}"
                                         class="map-section__container"
                                         data-map
                                         data-address-setting="{{ section.settings.map_address | escape }}"
                                         >
                                    </div>
                                    <div class="map-section__overlay" data-map-overlay></div>
                                {% endif %}
                                {% if section.settings.background_image != blank %}
                                    <div class="img homepage-map--fallback{% if map_visible %} hide {% endif %}">
                                        {% include 'responsive-image' with section.settings.background_image, alt: section.settings.background_image.alt, class: 'feature-row__image' %}
                                    </div>
                                {% else %}
                                    <div class="img homepage-map--fallback{% if map_visible %} hide {% endif %}">
                                        {{ 'image' | placeholder_svg_tag: 'icon icon--placeholder' }}
                                    </div>
                                {% endif %}

                        </div>
                    </div>
              {% endcapture %}
              <div class="row">
                  <div class="map-row">
                      {% if section.settings.layout == 'left' %}
                          {{ image_layout }}
                      {% endif %}
                      <div class="map-row__item map-row__text map-row__text--{{ section.settings.layout }} col-md-4 col-sm-5 col-xs-12  hidden-xs">
                          <div class="map-row__text-container">
                              {% if section.settings.heading != blank %}
                                  <h2>{{ section.settings.heading | escape }}</h2>
                              {% endif %}
                              {% if section.settings.address != blank %}
                                  <div class="rte featured-row__subtext textarea">{{ section.settings.address }}</div>
                              {% endif %}
                              {% if section.settings.button_text != blank and section.settings.button_text != blank %}
                                  <a href="https://maps.google.com?daddr={{ section.settings.map_address | escape }}" class="btn btn-custom" target="_blank">
                                      {{ section.settings.button_text | escape }}
                                  </a>
                              {% endif %}
                          </div>
                      </div>
                      {% if section.settings.layout == 'right' %}
                          {{ image_layout }}
                      {% endif %}
                      <div class="map-row__item map-row__text map-row__text--left col-md-4 col-sm-5 col-xs-12  hidden-sm hidden-md hidden-lg">
                          <div class="map-row__text-container">
                              {% if section.settings.heading != blank %}
                                  <h2>{{ section.settings.heading | escape }}</h2>
                              {% endif %}
                              {% if section.settings.address != blank %}
                                  <div class="rte featured-row__subtext textarea">{{ section.settings.address }}</div>
                              {% endif %}
                              {% if section.settings.button_text != blank and section.settings.button_text != blank %}
                                  <a href="https://maps.google.com?daddr={{ section.settings.map_address | escape }}" class="btn btn-custom" target="_blank">
                                      {{ section.settings.button_text | escape }}
                                  </a>
                              {% endif %}
                          </div>
                      </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
</div>

{% schema %}
{
    "name": {
        "en": "Map",
        "de": "Karte",
        "es": "Mapa",
        "fr": "Carte",
        "pt-PT": "Mapa"
    },
    "class": "homepage-section--map-wrapper wow fadeIn",
    "settings": [
        {
            "type": "select",
            "id": "colors",
            "label": {
                "en": "Color scheme",
                "de": "Farbschema",
                "es": "Esquema de colores",
                "fr": "Palette de couleurs",
                "pt-PT": "Esquema de cores"
            },
            "default": "white",
            "options": [
                {
                    "value": "white",
                    "label": {
                        "en": "White",
                        "de": "Wei\u00df",
                        "es": "Blanco",
                        "fr": "Blanc",
                        "pt-PT": "Branco"
                    }
                },
                {
                    "value": "light",
                    "label": {
                        "en": "Light",
                        "de": "Licht",
                        "es": "Luz",
                        "fr": "Clair",
                        "pt-PT": "Claro"
                    }
                },
                {
                    "value": "accent",
                    "label": {
                        "en": "Feature",
                        "de": "Eigenschaft",
                        "es": "Destacado",
                        "fr": "Caract\u00e9ristique",
                        "pt-PT": "Funcionalidade"
                    }
                },
                {
                    "value": "dark",
                    "label": {
                        "en": "Dark",
                        "de": "Dunkel",
                        "es": "Oscuro",
                        "fr": "Fonc\u00e9",
                        "pt-PT": "Escuro"
                    }
                }
            ],
            "info": {
                "en": "The colors in each 'scheme' can be changed in the 'General settings' > 'Colors' section of your admin",
                "de": "Die Farben in jedem \u201eSchema\u201c k\u00f6nnen im Bereich \u201eAllgemeine Einstellungen\u201c > \u201eFarben\u201c Ihres Administrators ge\u00e4ndert werden ",
                "es": "Los colores en cada \u00abesquema\u00bb pueden cambiarse en la secci\u00f3n \u00abAjustes generales\u00bb > \u00abColores\u00bb de tu administrador",
                "fr": "Les couleurs de chaque \u00ab palette \u00bb peuvent \u00eatre chang\u00e9es dans la section \u00ab Param\u00e8tres g\u00e9n\u00e9raux \u00bb > \u00ab Couleurs \u00bb de votre administrateur",
                "pt-PT": "As cores em cada \"esquema\" podem serl alteradas na sec\u00e7\u00e3o \"Defini\u00e7\u00f5es gerais\" > \"Cores\" do seu painel de administra\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "header",
            "content": {
                "en": "Text",
                "de": "Text",
                "es": "Texto",
                "fr": "Texte",
                "pt-PT": "Texto"
            }
        },
        {
            "id": "heading",
            "type": "text",
            "label": {
                "en": "Heading",
                "de": "\u00dcberschrift",
                "es": "Encabezado",
                "fr": "Rubrique",
                "pt-PT": "T\u00edtulo"
            },
            "default": {
                "en": "Our store",
                "de": "Unser Store",
                "es": "Nuestra tienda",
                "fr": "Notre magasin",
                "pt-PT": "A nossa loja"
            }
        },
        {
            "id": "address",
            "type": "richtext",
            "label": {
                "en": "Address and hours",
                "de": "Adresse und Stunden",
                "es": "Direcci\u00f3n y horario",
                "fr": "Adresse et horaires",
                "pt-PT": "Morada e hor\u00e1rio de funcionamento"
            },
            "default": {
                "en": "<p>123 Fake St.<br>Toronto, Canada</p><p>Mon - Fri, 10am - 9pm<br>Saturday, 11am - 9pm<br>Sunday, 11am - 5pm</p>",
                "de": "<p>123 Fake St.<br>Toronto, Kanada</p><p>Mo\u2013Fr, 10\u201321 Uhr<br>Samstag, 11\u201321 Uhr<br>Sonntag, 11\u201317 Uhr</p>",
                "es": "<p>Calle Inventada 123 <br>Toronto, Canada</p><p>Lunes - Viernes, 10am - 9pm<br>S\u00e1bados, 11am - 9pm<br>Domingos, 11am - 5pm</p>",
                "fr": "<p>123 Fake St.<br>Toronto, Canada</p><p>Lundi - vendredi, 10 h \u00e0 21 h<br>Samedi, 11 h \u00e0 21 h<br>Dimanche, 11 h \u00e0 17 h</p>",
                "pt-PT": "<p>123 Fake St.<br>Toronto, Canad\u00e1</p><p>Seg - Sex, 10h - 21h<br>S\u00e1bado, 11h - 21h<br>Domingo, 11h - 17h</p>"
            }
        },
        {
            "id": "map_address",
            "type": "text",
            "label": {
                "en": "Map address",
                "de": "Kartenadresse",
                "es": "Direcci\u00f3n en el mapa",
                "fr": "Adresse de la carte",
                "pt-PT": "Endere\u00e7o do mapa"
            },
            "info": {
                "en": "Google Maps will find the exact location",
                "de": "Google Maps wird den genauen Standort finden",
                "es": "Google Maps encontrar\u00e1 la ubicaci\u00f3n exacta",
                "fr": "Google Maps trouvera l'emplacement exact",
                "pt-PT": "O Google Maps ir\u00e1 encontrar a localiza\u00e7\u00e3o exata"
            },
            "default": {
                "en": "80 Spadina Ave, Toronto",
                "de": "80 Spadina Ave, Toronto",
                "es": "80 Spadina Ave, Toronto",
                "fr": "80, avenue Spadina, Toronto",
                "pt-PT": "80 Spadina Ave, Toronto"
            }
        },
        {
            "id": "button_text",
            "type": "text",
            "label": {
                "en": "Map link label",
                "de": "Kartenlink-Bezeichnung",
                "es": "Etiqueta enlace al mapa",
                "fr": "\u00c9tiquette du lien de la carte",
                "pt-PT": "Etiqueta da liga\u00e7\u00e3o do mapa"
            },
            "default": {
                "en": "Get directions",
                "de": "Wegbeschreibung erhalten",
                "es": "Conseguir direcci\u00f3n",
                "fr": "Obtenez les indications",
                "pt-PT": "Obter dire\u00e7\u00f5es"
            }
        },
        {
            "type": "select",
            "id": "layout",
            "label": {
                "en": "Layout",
                "de": "Layout",
                "es": "Dise\u00f1o",
                "fr": "Mise en page",
                "pt-PT": "Apresenta\u00e7\u00e3o"
            },
            "default": "left",
            "options": [
                {
                    "value": "left",
                    "label": {
                        "en": "Map on left",
                        "de": "Karte links",
                        "es": "Mapa a la izquierda",
                        "fr": "Plan \u00e0 gauche",
                        "pt-PT": "Mapa \u00e0 esquerda"
                    }
                },
                {
                    "value": "right",
                    "label": {
                        "en": "Map on right",
                        "de": "Karte rechts",
                        "es": "Mapa a la derecha",
                        "fr": "Plan \u00e0 droite",
                        "pt-PT": "Mapa \u00e0 direita"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "type": "select",
            "id": "height",
            "label": {
                "en": "Height",
                "de": "H\u00f6he",
                "es": "Altura",
                "fr": "Hauteur",
                "pt-PT": "Altura"
            },
            "default": "30vw",
            "options": [
                {
                    "value": "25vw",
                    "label": {
                        "en": "Small",
                        "de": "Klein",
                        "es": "Peque\u00f1o",
                        "fr": "Petite",
                        "pt-PT": "Pequeno"
                    }
                },
                {
                    "value": "30vw",
                    "label": {
                        "en": "Medium",
                        "de": "Mittel",
                        "es": "Mediano",
                        "fr": "Moyenne",
                        "pt-PT": "M\u00e9dio"
                    }
                },
                {
                    "value": "35vw",
                    "label": {
                        "en": "Large",
                        "de": "Gro\u00df",
                        "es": "Grande",
                        "fr": "Grande",
                        "pt-PT": "Grande"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "type": "header",
            "content": {
                "en": "Background",
                "de": "Hintergrund",
                "es": "Fondo",
                "fr": "Contexte g\u00e9n\u00e9ral",
                "pt-PT": "Fundo"
            }
        },
        {
            "id": "api_key",
            "type": "text",
            "label": {
                "en": "Google Maps API key",
                "de": "Google Maps API-Schl\u00fcssel",
                "es": "Llave API Google Maps",
                "fr": "Cl\u00e9 API de Google Maps",
                "pt-PT": "Chave API do Google Maps"
            },
            "info": {
                "en": "You\u2019ll need to [register a Google Maps API Key](https://help.shopify.com/manual/using-themes/troubleshooting/map-section-api-key) to display the map",
                "de": "Sie m\u00fcssen [einen Google Maps API-Schl\u00fcssel registrieren](https://help.shopify.com/manual/using-themes/troubleshooting/map-section-api-key), um die Karte anzuzeigen",
                "es": "Necesita [registrar una llave API de Google Maps](https://help.shopify.com/manual/using-themes/troubleshooting/map-section-api-key) para mostrar el mapa",
                "fr": "Vous devrez [enregistrer une cl\u00e9 API de Google Maps](https://help.shopify.com/manual/using-themes/troubleshooting/map-section-api-key) pour afficher la carte.",
                "pt-PT": "Tem de [registar uma chave API do Google Maps](https://help.shopify.com/manual/using-themes/troubleshooting/map-section-api-key) para visualizar o mapa"
            }
        },
        {
            "type": "image_picker",
            "id": "background_image",
            "label": {
                "en": "Image",
                "de": "Bild",
                "es": "Imagen",
                "fr": "Image",
                "pt-PT": "Imagem"
            },
            "info": {
                "en": "Displayed if the map isn\u2019t loaded",
                "de": "Angezeigt, wenn die Karte nicht l\u00e4dt",
                "es": "Se mostrar\u00e1 si el mapa no se carga",
                "fr": "Affich\u00e9 si la carte n'est pas charg\u00e9e",
                "pt-PT": "Exibido se o mapa n\u00e3o carregar"
            }
        }
    ],
    "presets": [
        {
            "name": {
                "en": "Map",
                "de": "Karte",
                "es": "Mapa",
                "fr": "Carte",
                "pt-PT": "Mapa"
            },
            "category": {
                "en": "Store information",
                "de": "Store-Informationen",
                "es": "Informaci\u00f3n de la tienda",
                "fr": "Informations sur le magasin",
                "pt-PT": "Informa\u00e7\u00e3o sobre a loja"
            }
        }
    ]
}
{% endschema %}
