{% case section.settings.colors %}
  {% when 'white' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--white">
  {% when 'light' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--light">
  {% when 'accent' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--accent">
  {% when 'dark' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--dark">
{% endcase %}

<div class="container">
  <div class="row">

    <div class="col-md-12">

      {% if section.settings.page != blank %}

        {% if section.settings.page_title %}
          <div class="title-bar {{ settings.title-bar-styling }} custom-font">
            <h2><span>{{ pages[ section.settings.page ].title | escape }}</span></h2>
            <div class="clear"></div>
          </div>
        {% endif %}

      {% else %}

        {% if section.settings.page_title %}
          <div class="title-bar {{ settings.title-bar-styling }} custom-font">
            <h2><span>Your page title</span></h2>
            <div class="clear"></div>
          </div>
        {% endif %}

      {% endif %}

    </div>

    <div class="homepage-indiv-section-wrapper grid--full homepage-page-wrapper">
      {% case section.settings.width %}
        {% when 'small' %}
          <div class="col-md-6 col-md-offset-3 homepage-page">
        {% when 'medium' %}
          <div class="col-md-8 col-md-offset-2 homepage-page">
        {% when 'large' %}
          <div class="col-md-10 col-md-offset-1 homepage-page">
        {% when 'full-width' %}
          <div class="col-md-12 homepage-page">
      {% endcase %}

          <div class="rte featured-row__subtext content">

            {% if section.settings.page != blank %}
              {{ pages[ section.settings.page ].content }}
            {% else %}
              Please select a page to include. Pages contain information that rarely changes or that customers will reference often, such as an "About Us" page, or a "Contact Us" page.
            {% endif %}

          </div>
        </div>
      </div>
    </div>
  </div>
</div>

{% schema %}
{
    "name": {
        "en": "Page",
        "de": "Seite",
        "es": "P\u00e1gina",
        "fr": "Page",
        "pt-PT": "P\u00e1gina"
    },
    "class": "homepage-section--page-wrapper wow fadeIn",
    "settings": [
        {
            "type": "select",
            "id": "colors",
            "label": {
                "en": "Color scheme",
                "de": "Farbschema",
                "es": "Esquema de colores",
                "fr": "Palette de couleurs",
                "pt-PT": "Esquema de cores"
            },
            "default": "white",
            "options": [
                {
                    "value": "white",
                    "label": {
                        "en": "White",
                        "de": "Wei\u00df",
                        "es": "Blanco",
                        "fr": "Blanc",
                        "pt-PT": "Branco"
                    }
                },
                {
                    "value": "light",
                    "label": {
                        "en": "Light",
                        "de": "Licht",
                        "es": "Luz",
                        "fr": "Clair",
                        "pt-PT": "Claro"
                    }
                },
                {
                    "value": "accent",
                    "label": {
                        "en": "Feature",
                        "de": "Eigenschaft",
                        "es": "Destacado",
                        "fr": "Caract\u00e9ristique",
                        "pt-PT": "Funcionalidade"
                    }
                },
                {
                    "value": "dark",
                    "label": {
                        "en": "Dark",
                        "de": "Dunkel",
                        "es": "Oscuro",
                        "fr": "Fonc\u00e9",
                        "pt-PT": "Escuro"
                    }
                }
            ],
            "info": {
                "en": "The colors in each 'scheme' can be changed in the 'General settings' > 'Colors' section of your admin",
                "de": "Die Farben in jedem \u201eSchema\u201c k\u00f6nnen im Bereich \u201eAllgemeine Einstellungen\u201c > \u201eFarben\u201c Ihres Administrators ge\u00e4ndert werden ",
                "es": "Los colores en cada \u00abesquema\u00bb pueden cambiarse en la secci\u00f3n \u00abAjustes generales\u00bb > \u00abColores\u00bb de tu administrador",
                "fr": "Les couleurs de chaque \u00ab palette \u00bb peuvent \u00eatre chang\u00e9es dans la section \u00ab Param\u00e8tres g\u00e9n\u00e9raux \u00bb > \u00ab Couleurs \u00bb de votre administrateur",
                "pt-PT": "As cores em cada \"esquema\" podem serl alteradas na sec\u00e7\u00e3o \"Defini\u00e7\u00f5es gerais\" > \"Cores\" do seu painel de administra\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "select",
            "id": "width",
            "label": {
                "en": "Width",
                "de": "Breite",
                "es": "Ancho",
                "fr": "Largeur",
                "pt-PT": "Largura"
            },
            "default": "medium",
            "options": [
                {
                    "value": "small",
                    "label": {
                        "en": "Small",
                        "de": "Klein",
                        "es": "Peque\u00f1o",
                        "fr": "Petite",
                        "pt-PT": "Pequeno"
                    }
                },
                {
                    "value": "medium",
                    "label": {
                        "en": "Medium",
                        "de": "Mittel",
                        "es": "Mediano",
                        "fr": "Moyenne",
                        "pt-PT": "M\u00e9dio"
                    }
                },
                {
                    "value": "large",
                    "label": {
                        "en": "Large",
                        "de": "Gro\u00df",
                        "es": "Grande",
                        "fr": "Grande",
                        "pt-PT": "Grande"
                    }
                },
                {
                    "value": "full-width",
                    "label": {
                        "en": "Full width",
                        "de": "Volle Breite",
                        "es": "Ancho completo",
                        "fr": "Pleine largeur",
                        "pt-PT": "Largura total"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "type": "page",
            "id": "page",
            "label": {
                "en": "Content Page",
                "de": "Inhaltsseite",
                "es": "P\u00e1gina de contenido",
                "fr": "Page de contenu",
                "pt-PT": "P\u00e1gina de Conte\u00fados"
            }
        },
        {
            "type": "checkbox",
            "id": "page_title",
            "default": true,
            "label": {
                "en": "Show page title",
                "de": "Seitentitel anzeigen",
                "es": "Mostrar t\u00edtulo de la p\u00e1gina",
                "fr": "Afficher le titre de la page",
                "pt-PT": "Mostrar t\u00edtulo da p\u00e1gina"
            }
        }
    ],
    "presets": [
        {
            "name": {
                "en": "Page",
                "de": "Seite",
                "es": "P\u00e1gina",
                "fr": "Page",
                "pt-PT": "P\u00e1gina"
            },
            "category": {
                "en": "Text",
                "de": "Text",
                "es": "Texto",
                "fr": "Texte",
                "pt-PT": "Texto"
            }
        }
    ]
}
{% endschema %}
