{% case section.settings.colors %}
  {% when 'white' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--white">
  {% when 'light' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--light">
  {% when 'accent' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--accent">
  {% when 'dark' %}
    <div class="homepage-sections-wrapper homepage-sections-wrapper--dark">
{% endcase %}

<div class="container testimonial-section--{{ section.id }}">
<div class="row">
  <div class="page-width col-md-12">
    {% if section.settings.heading != blank %}
      <div class="title-bar {{ settings.title-bar-styling }} custom-font">
        <h2><span>{{ section.settings.heading }}</span></h2>
        <div class="clear"></div>
      </div>
    {% endif %}
    {% case section.blocks.size %}
      {% when 0 %}
        <div class="placeholder-noblocks">
          {{ 'general.onboarding.no_content' | t }}
        </div>
      {% when 1 %}
        <div class="row">
          <div class="col-md-12">
            <ul class="slides testimonial-slides" style="width: {{ section.blocks | size | times:100 }}%;">
              {% for block in section.blocks %}
                <li {{ block.shopify_attributes }} class="slider-block--{{ block.id }}">
                  <div class="testimonial-container">
                    <div class="testimonial-content">
                      <figure>
                        {% if block.settings.testimonial != blank %}
                          <div class="testimonial-text">
                            <blockquote>
                              {{ block.settings.testimonial }}
                            </blockquote>
                          </div>
                        {% endif %}
                        {% if block.settings.link != blank and block.settings.author != blank %}
                          <a href="{{ block.settings.link }}" target="_blank">
                            <div class="testimonial-name">- <cite class="author">{{ block.settings.author | escape }}</cite></div>
                          </a>
                        {% elsif block.settings.author != blank %}
                          <div class="testimonial-name">- <cite class="author">{{ block.settings.author | escape }}</cite></div>
                        {% endif %}
                      </figure>
                    </div>
                  </div>
                </li>
              {% endfor %}
            </ul>
          </div>
        </div>
      {% else %}
        <div class="row">
          <div class="flexslider-container flexslider-container-testimonial col-md-12">
            <div class="flexslider flexslider-homepage-testimonial" data-slider-id="{{ section.id }}" data-slider-slide-time="{{ section.settings.slider-slide-time }}000" data-slider-animation="{{ section.settings.slider-animation }}">
              <ul class="slides testimonial-slides" style="width: {{ section.blocks | size | times:100 }}%;">
                {% assign number_of_slides_float = section.blocks | size | times:1.0 %}
                {% for block in section.blocks %}
                  <li {{ block.shopify_attributes }} data-slide-index="{{ forloop.index0 }}" class="slider-block--{{ block.id }}">
                    <div class="testimonial-container">
                      <div class="testimonial-content {% if section.settings.show-slide-arrows %}testimonial--arrow-padding{% else %}testimonial--no-arrow-padding{% endif %}">
                        <figure>
                          {% if block.settings.testimonial != blank %}
                            <div class="testimonial-text">
                              <blockquote>
                                {{ block.settings.testimonial }}
                              </blockquote>
                            </div>
                          {% endif %}
                          {% if block.settings.link != blank and block.settings.author != blank %}
                            <a href="{{ block.settings.link }}" target="_blank">
                              <div class="testimonial-name">- <cite class="author">{{ block.settings.author }}</cite></div>
                            </a>
                          {% elsif block.settings.author != blank %}
                            <div class="testimonial-name">- <cite class="author">{{ block.settings.author }}</cite></div>
                          {% endif %}
                        </figure>
                      </div>
                    </div>
                  </li>
                {% endfor %}
              </ul>
              {% if section.settings.show-slide-arrows %}
							<ul class="flex-direction-nav slider--{{ section.id }}">
                <li class="flex-nav-prev"><a class="flex-prev" href="#"><i data-feather="arrow-left-circle" aria-hidden="true"></i></a></li>
                <li class="flex-nav-next"><a class="flex-next" href="#"><i data-feather="arrow-right-circle" aria-hidden="true"></i></a></li>
							</ul>
              {% endif %}
            </div>
          </div>
        </div>
      {% endcase %}
    </div>
  </div>
</div>

{% if section.blocks.size > 1 and section.settings.show-slide-dots %}
  <div class="slider-pagination-container slider--{{ section.id }}"></div>
{% endif %}

</div>

{% schema %}
{
    "name": {
        "en": "Testimonials",
        "de": "Erfahrungsberichte",
        "es": "Testimonios",
        "fr": "T\u00e9moignages",
        "pt-PT": "Testemunhos"
    },
    "class": "homepage-section--testimonials-wrapper wow fadeIn",
    "settings": [
        {
            "type": "select",
            "id": "colors",
            "label": {
                "en": "Color scheme",
                "de": "Farbschema",
                "es": "Esquema de colores",
                "fr": "Palette de couleurs",
                "pt-PT": "Esquema de cores"
            },
            "default": "white",
            "options": [
                {
                    "value": "white",
                    "label": {
                        "en": "White",
                        "de": "Wei\u00df",
                        "es": "Blanco",
                        "fr": "Blanc",
                        "pt-PT": "Branco"
                    }
                },
                {
                    "value": "light",
                    "label": {
                        "en": "Light",
                        "de": "Licht",
                        "es": "Luz",
                        "fr": "Clair",
                        "pt-PT": "Claro"
                    }
                },
                {
                    "value": "accent",
                    "label": {
                        "en": "Feature",
                        "de": "Eigenschaft",
                        "es": "Destacado",
                        "fr": "Caract\u00e9ristique",
                        "pt-PT": "Funcionalidade"
                    }
                },
                {
                    "value": "dark",
                    "label": {
                        "en": "Dark",
                        "de": "Dunkel",
                        "es": "Oscuro",
                        "fr": "Fonc\u00e9",
                        "pt-PT": "Escuro"
                    }
                }
            ],
            "info": {
                "en": "The colors in each 'scheme' can be changed in the 'General settings' > 'Colors' section of your admin",
                "de": "Die Farben in jedem \u201eSchema\u201c k\u00f6nnen im Bereich \u201eAllgemeine Einstellungen\u201c > \u201eFarben\u201c Ihres Administrators ge\u00e4ndert werden ",
                "es": "Los colores en cada \u00abesquema\u00bb pueden cambiarse en la secci\u00f3n \u00abAjustes generales\u00bb > \u00abColores\u00bb de tu administrador",
                "fr": "Les couleurs de chaque \u00ab palette \u00bb peuvent \u00eatre chang\u00e9es dans la section \u00ab Param\u00e8tres g\u00e9n\u00e9raux \u00bb > \u00ab Couleurs \u00bb de votre administrateur",
                "pt-PT": "As cores em cada \"esquema\" podem serl alteradas na sec\u00e7\u00e3o \"Defini\u00e7\u00f5es gerais\" > \"Cores\" do seu painel de administra\u00e7\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "text",
            "id": "heading",
            "default": {
                "en": "Testimonials",
                "de": "Erfahrungsberichte",
                "es": "Testimonios",
                "fr": "T\u00e9moignages",
                "pt-PT": "Testemunhos"
            },
            "label": {
                "en": "Heading",
                "de": "\u00dcberschrift",
                "es": "Encabezado",
                "fr": "Rubrique",
                "pt-PT": "T\u00edtulo"
            }
        },
        {
            "type": "radio",
            "id": "slider-animation",
            "label": {
                "en": "Transition effect",
                "de": "\u00dcbergangseffekt",
                "es": "Efectos de transici\u00f3n",
                "fr": "Effet de transition",
                "pt-PT": "Efeito de transi\u00e7\u00e3o"
            },
            "options": [
                {
                    "value": "slide",
                    "label": {
                        "en": "Slide",
                        "de": "Dia",
                        "es": "Deslizarse",
                        "fr": "Diapositive",
                        "pt-PT": "Diapositivo"
                    }
                },
                {
                    "value": "fade",
                    "label": {
                        "en": "Fade",
                        "de": "Ausblenden",
                        "es": "Desvanecerse",
                        "fr": "Fondu",
                        "pt-PT": "Desvanecer"
                    }
                }
            ],
            "default": "slide"
        },
        {
            "type": "range",
            "id": "slider-slide-time",
            "min": 3,
            "max": 8,
            "step": 1,
            "unit": {
                "en": "sec",
                "de": "Sek.",
                "es": "seg",
                "fr": "sec.",
                "pt-PT": "seg"
            },
            "label": {
                "en": "Rotation interval",
                "de": "Rotationsintervall",
                "es": "Intervalo de rotaci\u00f3n",
                "fr": "Intervalle de rotation",
                "pt-PT": "Intervalo de rota\u00e7\u00e3o"
            },
            "default": 4
        },
        {
            "type": "checkbox",
            "id": "show-slide-dots",
            "label": {
                "en": "Show slide dots",
                "de": "Diapunkte anzeigen",
                "es": "Mostrar puntos para deslizamiento",
                "fr": "Montrer les points des diapositives",
                "pt-PT": "Mostrar pontos do diapositivo"
            },
            "default": true
        },
        {
            "type": "checkbox",
            "id": "show-slide-arrows",
            "label": {
                "en": "Show slide arrows",
                "de": "Diapfeile anzeigen",
                "es": "Mostrar flechas para deslizamiento",
                "fr": "Afficher les fl\u00e8ches de diapositives",
                "pt-PT": "Mostrar setas do diapositivo"
            },
            "default": false
        }
    ],
    "blocks": [
        {
            "type": "textarea",
            "name": {
                "en": "Testimonial",
                "de": "Erfahrungsbericht",
                "es": "Testimonio",
                "fr": "T\u00e9moignage",
                "pt-PT": "Testemunho"
            },
            "settings": [
                {
                    "type": "textarea",
                    "id": "testimonial",
                    "label": {
                        "en": "Testimonial",
                        "de": "Erfahrungsbericht",
                        "es": "Testimonio",
                        "fr": "T\u00e9moignage",
                        "pt-PT": "Testemunho"
                    },
                    "default": {
                        "en": "\"Add customer reviews and testimonials to showcase your store\u2019s happy customers.\"",
                        "de": "\u201eF\u00fcgen Sie Kundenbewertungen und Erfahrungsberichte hinzu, um die gl\u00fccklichen Kunden Ihres Stores zu pr\u00e4sentieren\u201c",
                        "es": "\u00abA\u00f1ada comentarios y testimonios de los clientes para ense\u00f1ar a los clientes satisfechos de su tienda\u00bb.",
                        "fr": "Ajoutez des commentaires et des t\u00e9moignages de clients pour mettre en valeur les clients satisfaits de votre magasin.",
                        "pt-PT": "\"Adicionar avalia\u00e7\u00f5es e testemunhos de clientes para exibir a clientela feliz da sua loja.\""
                    }
                },
                {
                    "type": "text",
                    "id": "author",
                    "label": {
                        "en": "Author",
                        "de": "Autor",
                        "es": "Autor",
                        "fr": "Auteur",
                        "pt-PT": "Autor"
                    },
                    "info": {
                        "en": "Optional",
                        "de": "Optional",
                        "es": "Opcional",
                        "fr": "Facultatif",
                        "pt-PT": "Opcional"
                    },
                    "default": {
                        "en": "Author's name",
                        "de": "Autorenname",
                        "es": "Nombre del autor",
                        "fr": "Nom de l'auteur",
                        "pt-PT": "Nome do autor"
                    }
                },
                {
                    "type": "url",
                    "id": "link",
                    "label": {
                        "en": "Link",
                        "de": "Link",
                        "es": "Enlace",
                        "fr": "Lien",
                        "pt-PT": "Liga\u00e7\u00e3o"
                    },
                    "info": {
                        "en": "Optional",
                        "de": "Optional",
                        "es": "Opcional",
                        "fr": "Facultatif",
                        "pt-PT": "Opcional"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "presets": [
        {
            "name": {
                "en": "Testimonials",
                "de": "Erfahrungsberichte",
                "es": "Testimonios",
                "fr": "T\u00e9moignages",
                "pt-PT": "Testemunhos"
            },
            "category": {
                "en": "Text",
                "de": "Text",
                "es": "Texto",
                "fr": "Texte",
                "pt-PT": "Texto"
            },
            "blocks": [
                {
                    "type": "textarea"
                },
                {
                    "type": "textarea"
                },
                {
                    "type": "textarea"
                }
            ]
        }
    ]
}
{% endschema %}
