{% if section.settings.image != blank %}
  <style>
    {% capture selector %}.hero--{{ section.id }} .img{% endcapture %}
    {% if section.settings.parallax %}{% assign scale = 2 %}{% else %}{% assign scale = 1 %}{% endif %}
    {% include 'responsive-background-image' with section.settings.image, selector: selector, scale: scale %}

    .hero--{{ section.id }} .img {
      background-position: {{ section.settings.alignment }};
      background-repeat: no-repeat;
      background-size: cover;
      width: 100%;
      height: 100%;
      position: absolute;
    }

    {% if section.settings.parallax %}
    @media screen and (max-width: 768px) {
      .hero--{{ section.id }} .img {
        min-height: 100%;
      }
    }
    {% endif %}

  </style>
{% endif %}

{% if section.settings.text-over-image-width == 'full-width' %}
	<div class="container-fluid homepage-slider-container">
		<div class="row">
			<div class="page-width col-md-12">
{% else %}
	<div class="container">
		<div class="row">
			<div class="page-width col-md-12">
{% endif %}

    		<div class="index-section index-section--flush parallax-wrapper">
    		  <div class="hero hero--{{ section.id }} hero--{{ section.settings.hero_size }}{% if section.settings.parallax %} parallax{% endif %}">
    		    {% if section.settings.image == blank %}
    		      <div class="placeholder-background img">
    			      {{ 'lifestyle-1' | placeholder_svg_tag: 'icon icon--placeholder' }}
    		      </div>
            {% else %}
              <div class="img"></div>
    		    {% endif %}

    		    <div class="hero__inner">
    		      <div class="page-width text-center">
    		        {% if section.settings.title != blank %}
    		          <h2 class="h1 hero__title custom-font">{{ section.settings.title | escape }}</h2>
    		        {% endif %}
    		        {% if section.settings.text != blank %}
    		          <div class="hero__text textarea rte">{{ section.settings.text }}</div>
    		        {% endif %}
    		        {% if section.settings.button_label != blank and section.settings.button_link != blank %}
    		          <a href="{{ section.settings.button_link }}" class="btn btn-custom">
    		            {{ section.settings.button_label }}
    		          </a>
    		        {% endif %}
    		      </div>
    		    </div>
    		  </div>
    		</div>
    	</div>
    </div>
  </div>

{% schema %}
{
    "name": {
        "en": "Image with text overlay",
        "de": "Bild mit Text\u00fcberlagerung",
        "es": "Imagen con texto superpuesto",
        "fr": "Image avec texte superpos\u00e9",
        "pt-PT": "Imagem com sobreposi\u00e7\u00e3o de texto"
    },
    "class": "homepage-section--text-over-image-wrapper wow fadeIn",
    "settings": [
        {
            "type": "image_picker",
            "id": "image",
            "label": {
                "en": "Image",
                "de": "Bild",
                "es": "Imagen",
                "fr": "Image",
                "pt-PT": "Imagem"
            },
            "info": {
                "en": "1800 x 1200px recommended",
                "de": "1800 x 1200 px empfohlen",
                "es": "Recomendado 1800 x 1200 px",
                "fr": "1800 x 1200 px recommand\u00e9",
                "pt-PT": "1800 x 1200px, recomendado"
            }
        },
        {
            "type": "text",
            "id": "title",
            "label": {
                "en": "Heading",
                "de": "\u00dcberschrift",
                "es": "Encabezado",
                "fr": "Rubrique",
                "pt-PT": "T\u00edtulo"
            },
            "default": {
                "en": "Highlight brand information",
                "de": "Markeninformation hervorheben",
                "es": "Destacar la informaci\u00f3n de la marca",
                "fr": "Mettre en valeur les informations sur la marque",
                "pt-PT": "Real\u00e7ar informa\u00e7\u00e3o da marcar"
            }
        },
        {
            "type": "richtext",
            "id": "text",
            "label": {
                "en": "Text",
                "de": "Text",
                "es": "Texto",
                "fr": "Texte",
                "pt-PT": "Texto"
            },
            "default": {
                "en": "<p>Use overlay text to give your customers insight into your brand. Select imagery and text that relates to your style and story.</p>",
                "de": "<p>Verwenden Sie \u00dcberlagerungstext, um Kunden Einblicke in Ihre Marke zu geben. W\u00e4hlen Sie Bildmaterial und Text aus, das sich auf Ihren Stil und Ihre Geschichte bezieht.</p>",
                "es": "<p>Utilice el texto superpuesto para ofrecerles a sus clientes la informaci\u00f3n de su marca en un vistazo. Selecione la imagen y el texto que mejor describen su estilo e historia. </p>",
                "fr": "<p>Utilisez le texte superpos\u00e9 pour donner \u00e0 vos clients un aper\u00e7u de votre marque. S\u00e9lectionnez l'imagerie et le texte qui correspondent \u00e0 votre style et \u00e0 votre histoire.</p>",
                "pt-PT": "<p>Utilize texto de sobreposi\u00e7\u00e3o para dar a conhecer a sua marca aos seus clientes. Selecione imagens e texto que corresponda ao seu estilo e trajet\u00f3ria.</p>"
            }
        },
        {
            "type": "checkbox",
            "id": "parallax",
            "label": {
                "en": "Enable parallax effect",
                "de": "Parallaxeneffekt aktivieren",
                "es": "Habilitar efecto de paralaje",
                "fr": "Activer l'effet parallaxe",
                "pt-PT": "Ativar efeito de paralaxe"
            },
            "default": true,
            "info": {
                "en": "Landscape images will default to a set alignment to best fit screen",
                "de": "Bilder im Querformat werden standardm\u00e4\u00dfig auf beste Anpassung an den Bildschirm ausgerichtet",
                "es": "Las im\u00e1genes en apaisado se cambiar\u00e1n por defecto a una alineaci\u00f3n fija para ajustarse mejor a la pantalla",
                "fr": "Les images du paysage seront align\u00e9es par d\u00e9faut sur l'\u00e9cran qui leur convient le mieux",
                "pt-PT": "As imagens paisag\u00edsticas ter\u00e3o um alinhamento predefinido que melhor se adeque ao ecr\u00e3"
            }
        },
        {
            "type": "select",
            "id": "alignment",
            "label": {
                "en": "Image alignment",
                "de": "Bildausrichtung",
                "es": "Alineaci\u00f3n de la imagen",
                "fr": "Alignement de l'image",
                "pt-PT": "Alinhamento da imagem"
            },
            "default": "center",
            "options": [
                {
                    "value": "top",
                    "label": {
                        "en": "Top",
                        "de": "Oben",
                        "es": "Arriba",
                        "fr": "En haut",
                        "pt-PT": "Parte superior"
                    }
                },
                {
                    "value": "center",
                    "label": {
                        "en": "Middle",
                        "de": "Mitte",
                        "es": "Medio",
                        "fr": "Au milieu",
                        "pt-PT": "Centro"
                    }
                },
                {
                    "value": "bottom",
                    "label": {
                        "en": "Bottom",
                        "de": "Unten",
                        "es": "Abajo",
                        "fr": "En bas",
                        "pt-PT": "Parte inferior"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "type": "select",
            "id": "hero_size",
            "label": {
                "en": "Section height",
                "de": "Abschnitth\u00f6he",
                "es": "Altura de la secci\u00f3n",
                "fr": "Hauteur de section",
                "pt-PT": "Altura da sec\u00e7\u00e3o"
            },
            "default": "medium",
            "options": [
                {
                    "label": {
                        "en": "Extra Small",
                        "de": "Extra klein",
                        "es": "Muy peque\u00f1o",
                        "fr": "Extra petite",
                        "pt-PT": "Extra Pequeno"
                    },
                    "value": "x-small"
                },
                {
                    "label": {
                        "en": "Small",
                        "de": "Klein",
                        "es": "Peque\u00f1o",
                        "fr": "Petite",
                        "pt-PT": "Pequeno"
                    },
                    "value": "small"
                },
                {
                    "label": {
                        "en": "Medium",
                        "de": "Mittel",
                        "es": "Mediano",
                        "fr": "Moyenne",
                        "pt-PT": "M\u00e9dio"
                    },
                    "value": "medium"
                },
                {
                    "label": {
                        "en": "Large",
                        "de": "Gro\u00df",
                        "es": "Grande",
                        "fr": "Grande",
                        "pt-PT": "Grande"
                    },
                    "value": "large"
                },
                {
                    "label": {
                        "en": "Extra Large",
                        "de": "Extra gro\u00df",
                        "es": "Muy grande",
                        "fr": "Extra grande",
                        "pt-PT": "Extra Grande"
                    },
                    "value": "x-large"
                }
            ]
        },
        {
            "type": "select",
            "id": "text-over-image-width",
            "label": {
                "en": "Section width",
                "de": "Abschnittbreite",
                "es": "Ancho de la secci\u00f3n",
                "fr": "Largeur de section",
                "pt-PT": "Largura da sec\u00e7\u00e3o"
            },
            "default": "full-width",
            "options": [
                {
                    "label": {
                        "en": "Fixed",
                        "de": "Festgestellt",
                        "es": "Fijo",
                        "fr": "Fixe",
                        "pt-PT": "Fixo"
                    },
                    "value": "fixed"
                },
                {
                    "label": {
                        "en": "Full width",
                        "de": "Volle Breite",
                        "es": "Ancho completo",
                        "fr": "Pleine largeur",
                        "pt-PT": "Largura total"
                    },
                    "value": "full-width"
                }
            ]
        },
        {
            "type": "text",
            "id": "button_label",
            "label": {
                "en": "Button label",
                "de": "Button-Bezeichnung",
                "es": "Etiqueta del bot\u00f3n",
                "fr": "\u00c9tiquette du bouton",
                "pt-PT": "Etiqueta do bot\u00e3o"
            }
        },
        {
            "type": "url",
            "id": "button_link",
            "label": {
                "en": "Button link",
                "de": "Buttonlink",
                "es": "Enlace del bot\u00f3n",
                "fr": "Lien du bouton",
                "pt-PT": "Liga\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o"
            },
            "info": {
                "en": "Required to show the button",
                "de": "Notwendig, den Button zu zeigen",
                "es": "Es necesario mostrar el bot\u00f3n",
                "fr": "Requis pour afficher le bouton",
                "pt-PT": "Necess\u00e1rio para exibir o bot\u00e3o"
            }
        }
    ],
    "presets": [
        {
            "name": {
                "en": "Image with text overlay",
                "de": "Bild mit Text\u00fcberlagerung",
                "es": "Imagen con texto superpuesto",
                "fr": "Image avec texte superpos\u00e9",
                "pt-PT": "Imagem com sobreposi\u00e7\u00e3o de texto"
            },
            "category": {
                "en": "Image",
                "de": "Bild",
                "es": "Imagen",
                "fr": "Image",
                "pt-PT": "Imagem"
            }
        }
    ]
}
{% endschema %}
